HKBN 12月 完約 ，求100/500m連家居電話plan

如題啦，剛剛打來叫我續約，仆街hkbn 夠膽死，100m 每個月要我比280 ，聽日嬲到仆街上來求轉plan 推介，其實本身想要now tv plan 但 兩老用慣家居電話,求推介

網上行 1000M + NOW TV
新申請 限時優惠 免12個月月費+免安裝費
請搵我報價

TG:

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、續約升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

Whatsapp：

Telegram：

Wechat : sunshine02122014

網上行💻Netvigator
公居屋/私樓/村屋/全新屋苑
100m 200m 1000m 1000m*2
🔥轉台優惠🔥 歡迎查詢 📲68401073

有無興趣夾family plan
Smartone 全速每個月165
465+178+18 /4 = 165

4️⃣4卡企業員工優惠⭐ （月費最平）
❤限時月費 $465
💫20Gb 數據+1.5Gb中澳data
💫平均每張$116
💫無限本地分鐘
💫送數碼通優越會籍
💫加$178可升級至全速無限

依家仲有一個位